想問問hsbc 005憑咩低到咁

雖然我知解釋冇意思，但都想聽下

又國安又唔撚派息 奶政權 屌你老味仲唔撚走咩

兩邊不是人
你覺得仲有位置比佢搵食?

係股票市場國安呢個因素其實好細

唔派息係跌到40之後先話唔派

升返少少等我走啦

我都諗過呢個問題

本身唔係中資，中國有野一定醒俾中銀
你奶都冇用

支持國安法一定會大升 ！

佢唔息就係呢個價
拜託唔好將佢同其他股比

傾股票，匯豐都🉐️，入黎啦

做中國生意就係咁, 有好野一定唔會益佢, 但中國特色又係唔奶即敵對, 佢又被逼利益傾斜, 傾斜左又破壞自己個brand image, 自由市場又對佢失去信心. 自己攞黎賤系列

憑實力㗎

其實你放心佢一定會升返，係要等幾年同壓住你d錢姐

我係到問你又叫我去第二到傾，做咩姐你

個個都撐架啦上市公司，唔關事既

你睇下其他港銀PE幾多，冇高息又冇前景，依家都overprice啦

PE 仲高過 JPM

佢憑咩高？歐洲同香港業務都唔賺錢，係靠香港人情意結加派息撐住

俾香港人離棄之餘又唔派息，佢究竟有咩用

Overprice隻隻股都係架啦，唔通700值450咩

我憑實力跌嘅 你憑咩想我升翻上去

佢一出藍壽咪跌到世界末日？

係既其實

700值
5號不思進取

本身賺錢能力，又將近乎所有free cash flow攞去派息，無潛力可言

賺錢能力低

憑on9

送外賣果間野值錢過匯豐

話你知
700真心值
5唔值，你下年派反息sin有bargaining power

唔會woh
有政府保住佢，恆指成份股繼續存在
最多變CD Rom

借嗰位姐
唔需要咁嘅

老實講 有啲高

佢跌返落350你又話佢overprice啦

嘩，仲高？渣住個d俾你嚇到肉都冇

中銀冇國安

因為
1. 40蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以40蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

精闢獨到

我覺得落唔得返$350
因為公司持續有增長力
股價會反映呢個因素

當年個個都望600啦佢一個月320上450

係唔係玩左股票冇耐呀？

你認為細咪所以覺得憑咩平到咁囉

36.8算高位
佢31蚊先叫低位啦

講真 drop to zero la

低利率周期，係銀行都死啦
唔係大貓一個要面對嘅問題
係大環境都差

呢條友係咪坐左好多蟹貨搵藉口俾自己繼續坐落去

詳情睇哩到

但其實我又想問啦，我知市況差又一路低息，但QE唔係首當其衝一定係銀行股受惠先咩？

利申：一手黨

係可以唔用匯豐架，不過多數匯豐出糧會快一日倒

低息差，銀行賺條撚

見倒個股價覺得精神

但佢英國註冊
遲D有可能畀英國審/罰

見倒個留言覺得mk

做到隻狗咁有乜謂

又出賣良知又搵唔到食

憑本事

點解一定？

憑實力沽落去 ，點解要升？

搵60，派100蚊
廢老靠呀仔恆生養咋

食得人民幣多

岩岩放監？

短期內有咩消息會令到佢升? 只會再跌
如果成份股要加隻美團小米或者阿里巴巴
我覺得可能減佔比10%嘅匯豐
咁就再跌深D

我比較想知你覺得佢咩價位先合理

股齡超過5年

奶左都係"二等公民"

D 基金佬(持大量股份)唔要佢咪跌囉

前排咪升左囉. 你又唔走

至少我覺得700佢有本事+有能力去維持400呢個區間
呢類遊戲股唔受疫情影響
有錢同研發能力估值要俾高少少

勾結外國勢力，出賣華為公主，能活著，已顯出中央的包容

匯豐 (0005) 現價$37 十厘息 唔買就on9！！

英國佬寫封信, HSBC 就唔派息
佢老味出咗年報未? 計咗蝕幾多未? 問過真金白銀出錢買嘅股東未?
派咗息又有幾危?
知唔知幾多人睇重佢守誠信(年年都講)年年派息先會買佢?

利申, 十幾年前買過

😦😦😦

聽到一定兩個字就知你輸開錢

搞手只求打個和
平少少特價益街坊，有錢齊齊賺嘛

人地話支持國安法架
所以唔算勾結外國勢力

我冇入過

只係當年我420買騰訊跌落320個個唔信升，我冇放到真係升返沽埋

hsbc比王東勝害撚死

之前唔係一直都香港賺大錢，其餘地方蝕錢，但炒人永遠都係香港最多

憑佢真係一間垃圾

呢d理由係騰訊同美團一樣成立

有d太多啦
垃圾都有佢嘅價值

依家黃藍都唔buy佢，抵啦

佢好似榮獲過咩英國10大最爛銀行之一嗰類嘢，唔知有無記錯

所以等緊佢跌到$28先算

廢老最愛

留意返，唔係剩free cash flow, 佢係派埋本金比股東。
派息比率之前係170%，開善堂都唔掂🤣。

走唔切

佢成日都被英國 / 歐盟罰

下年派番息咪升囉
實有人貪息走去入貨

歐盟成日罰佢
中國唔罰佢

佢緊要撐唔罰佢果個啦

這是人性吧

啱嘅

環球
業務
前景
邊一點得
有錢都唔會買金融
錢多洗唔曬唔同講法

依隻等死 兩邊不是人

大陸要制裁佢
因為佢賣左孟晚舟
唔賣又比美國搞
唔係佢點會瘋狂支持國安法
共產黨殺一儆百定比次機會就唔知啦
政治企錯邊就係咁
大國博弈 好多都係犧牲者
匯豐係其中一個
加拿大都比人捉左200個啦
擺撚到明報仇架啦
只會越黎越多 直至有一方投降

你自己有時間望下700
變左472
仲吹350，你上唔車咪嫉妒佢升，話佢唔值

你應該真係好遲先玩股票，係咪？

天天係度問人買股票幾耐
投資年期低,倒不如平心觀望未來社會走勢
再決定自己嘅point 可唔可信/有無說服力
700-疫情唔受影響,未來有錢去開發業務,分拆,研究不同版圖,每年穩定雙位數字增長.新經濟概念,阿爺指定委派托市指標,大行全部一致看好.
理性分析再去question下別人,而唔係一味針對別人投資年資,根本唔關事

小心d啦唉，我冇野講啦，學生股神

大行分析

其實呢學唔學生so what
只要合理/理性分析就開始要接受
唔好再一味看淡每一d股份,最後只會變成執迷不悟

就算佢地一致看好
但邏輯性唔合理,唔代表佢哋d 評級100%可以參考
700用嗰腦都知道永遠托市一定搵佢

得啦得啦

好明顯睇得出佢無經歷過成個熊市周期